玩“左” ”右“班仆街 全家不得好死

屌你老味 完全唔撚明有咩好玩 一次好玩 兩次好笑 第三次就on9 人地認真討論緊 你入去第一個留言就玩尻人 我做睇果個真係咩心情都無撚哂

一次都唔好玩 兩次更加唔好笑

都未玩中

咁玩左左既呢？

玩你老母咩
“吾系甘牙”就話唔同字唔同意思，所以要捉
但 “左岩係既”就無事，重要比你班仆街屌返轉頭
我屌曬你哋班仆街個老母呀

左右衛門

鳩

肥狗仲唔入黎改正？ 屌你老母個臭化閪

連登仔雙重標準

根本 岩左既 都係5p字

乜個咗字咁難打？

矯枉過正

打岩字邊有人會玩你咩？

「啱」吓話

我打錯咪會比你串囉
同個「左」字一樣
你都串我啦
咁其他人都照笑人姐

哦你捉人錯字! 你全家不得好死

知唔知矯枉過正點解

噉 5p 撚殘狗字狗都可以用返同一說話講啦戇㞗仔

知呀
然後呢?
想表達d 咩